狂咳張建宗：港府已作人傳人最壞打算

武漢新型肺炎疫情擴散至其他省份及國家，署理行政長官張建宗今早在行會前見記者，在開場發言後即飲了3次水，其間聲音未見異樣，直至被記者追問他會否呼籲香港人不要前往武漢時，拒作正面回應的張建宗突然咳嗽，並以疑因喉嚨不適的「變聲」呼籲巿民最重要是注意個人健康，如有身體不適，應該戴口罩或看醫生，場面頗為諷刺。

張建宗其後回應國際評級機構穆迪（Moody’s）昨將香港信貸評級下調，並批評香港的行政和立法部門對引發持續示威的問題缺乏有效回應一事時，咳嗽聲更大，並稱對穆迪的批評表示遺憾後，再度咳嗽。
張建宗其後被問到中聯辦主任駱惠寧昨撰文疑就基本法23條立法會向特區政府施壓一事，以及在維園取消「乾貨」發售是否不解巿民需要時，咳嗽情況未見改善，先後3次大聲咳嗽並索鼻，再用毛巾抹嘴。

蘋果》記者見狀，問到張建宗是否有身體不適，張即笑著說：「無問題啊，我只係（飲水）濁親，多謝你關心」。當記者追問他是否需要戴口罩時，他亦只說：「無事啊，無事啊，唔使擔心」。

傳埋比柒婆同建制狗先唔該

係政府內部播毒

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

柒婆仲係瑞士吸緊新鮮無菌空氣？

係咪演大戲，想表達啲講唔出口既嘢

中左招仲死撐

仆街拉

身為局長咳都唔帶口罩

入定幾個瑞士山區肺先返嚟

其實啊宗個嘢好多暗，咳到咁明顯，想話比大家知情況好嚴重，唔戴口罩會高危

仆街仔